利狗滾兩滾 神仙都企唔穩

笑4

Ha

食完鰻魚企唔穩